［解夢大師入］今朝發夢有條女行過嚟向我示愛，代表啲咩？

代表真係發緊夢？

Show Blocked User - 巨乳人妻

有咩誤會？

冇人向你示愛

發夢都冇人同佢示愛

好準
你點知？

毒到腦海深處

代表你好撚毒 現實根本冇女會主動接觸你

利申 我成日都夢到

我都係喎

利申 解夢大師

最近毒到男都開始冇主動接觸我

條女係咪b-c cup

幻想力強

證明你真係發夢先有人同你示愛

中三試過㗎...
唔知係咪誠實與大膽之類玩鳩我

代表你呢世都唔會有女

夢唯

現實中你左手R緊J

夢入面條女都係玩左truth or dare先同你示愛